想問吓UST報master ？

如果UST報master嘅話會唔會好蝕底
因為我見master都好睇重gpa
利申：year2 得3.179

MPhil睇重GPA
Taught Master 2nd low都收

Thx Ching
但係如果我想報歐洲d maater係咪都係咁玩

睇你個hon

Thx Ching 咁都安心d

外國d taught master高唔高要求

仲讀呀？
留返d錢出國讀啦

準備去英國考A level讀degree

就係想報德國master

睇科啦。 熱門科就唔得了, 大把人爭